如果當年英國冇走到 現在會咩環境！？

醫療問題會否消失？？

慣性收視冇咁快惡化到一台獨大

至少譚仔唔會開到區區都有

班社會底層會反緊英

08年果陣應該會有反英示威
我唔係英國人 我係中國人

應該有份投票脫唔脫歐
換總督一定有份投票

戴卓爾夫人唔使仆街

至少唔會通街支那賤畜

跟住左派五毛推動脫英歸中公投，一車車廢老投讚成

經濟咪一樣咁

唔會日日150隻賤畜

矮仔真係出兵打香港

香港9成人都係從大陸落黎 有無讀過歷史

個陣落黎香港入院定買野？

其實97前香港人都已經興北上包二奶娶老婆。
不過97前香港政府每日係放幾多隻落嚟?
同埋起碼香港唔係公廁任大陸人攞CNO先

得嘅話戰後都已經可以一人一票選總督啦

根本唔會起垃圾膠鐵啦

高鐵對香港其實真係冇咩價值
對大陸有咋，運兵車

你應該先諗英國點頂解放軍

同台灣組成聯合軍反攻大陸

兩登變網絡反英基地

共產黨口交就勁, 武力攻臺都唔敢啦, 會郁英國的地方

會有土生土長細路送去英國球會train 踢league

民主黨仍然係立法局第一大黨

事實上英國真係縮

其實大家唔好用而家既角度睇

當時背景仲係冷戰緊
中共抗美援朝
你都唔好話佢靠嚇

成街Land Rover

我d英文會冇咁水皮雖

英文能力一定世界級

兩登會日日唱衰蝧國佬

日日睇新聞見中國發嘴炮要收復香港

勞工有集體談判權
繼續廢除公安條例

醫療要睇NHS，果邊都好似有事，例如個次WannaCry證明全世界都no IT，但係香港真係另一層次
住都係，全世界大城市都俾緊炒樓撚屌，睇唔到佢會點搞
大陸好似依家咁扮經濟好都會多人奶
brexit會好on9
港獨應該同Scotland獨有啲friend
教育個啲就唔知啦，要睇啲怪獸家長

英國佬都恰得我哋耐，要民族自強etc

戰後楊慕琦計劃英國主動逐步比民主香港你唔講?
中共視香港民主化為港獨起哂鋼反對楊慕琦計劃你唔講?

其實戰前已經有楊慕琦計劃,不過因為三年零八個月先至計劃告吹,直至香港重光之後先重啟楊慕琦計劃,但因為普遍嘅香港華人都掛住搵錢至上,計劃再一次告吹.

其實唔止中共對香港問題指手畫腳阻頭阻勢,南京國民政府都一樣拖香港民主化後腿.

ps.應該係淪陷前先啱

港英時期香港9成人落嚟嗰陣都未有大陸中國

總督唔會普選嘅
因為總督係女皇在地代表

應該係增設副總督/布政司 普選

1) 總督一定唔到香港人選. 不過可以選首席大臣(好似直布羅陀甘), 首席大臣可以組閣.
2) 立法局100%地區直選, 行政局50%直選
3) 150個名額一定唔會有, 香港人民入境事務處同政治部會CHECK過晒先俾移民, 而且有配額. 要等好耐.
4) 攞CI 唔會有福利, 派錢無份,公屋無份. 攞到3星PR至會有. 不過無英藉. 要入英藉要仲要居留多幾年同審查
5) 樓價一樣離晒地, 但居屋,夾屋,公屋有效舒緩問題,港人不至於住劏房.
6) 好多親共政團, 反英, 假新聞, 好似台灣而家甘.

以上係估計....

非獨立國家有冇機會出現總理/首相嘅野？

無dse考，無689出現

呢樣真 當年民智未開 搞民主肯定係會比中共滲透 反而比左機會佢統戰香港 你睇啲乜乜同鄉會、港九乜乜會就知啲滲透力有幾強